被憤怒呀叔拍打膊頭去驗傷玩大佢

Good job

冇事嘛

拍我膊頭扮fd咁過癮吖嗱死廢中

你期望可以驗出乜野傷？

個呀叔係武林高手用內勁打斷你d骨？

喺邊做咩拍你嘅

你扮痛話比醫生知？

醫生以為你呃病假

Details?

笠水走人提早收工姐

驗傷係legal proceedings

Ok

如果驗唔出傷

可以告佢傷人嗎？

區區驚閪咩傻鳩五毛十卜ching

浪費資源

你想玩得"大"

唔該就真係令個呀叔做左大事

傷人要有可見到傷口
襲擊受驚，可能受到傷害就可構成
襲擊我受驚佢又有身體接觸就夠

legal proceedings
唔驗傷告唔入

有證人
被告又去咗差館

中國教師係唔係五毛既一種

香港尼馬

其實唔驗傷都可以告普通襲擊

ok又轉移視線

好似你咁
一直都解釋唔到點解灰心就會返中國做野

話頸傷，冇得驗

改名五毛蔣介石#2436

關仔

無接觸咪告assault
有接觸咪告battery

Google tort law la

yup

記住唔好還手之後去驗傷
佢可以等守行為

個叔打完我班黑警超緊張分開我哋

五毛民國復興

廢中好大力嫁
要驗清楚D 驗哂全身最好

五毛狗

用到要扮人個名做嘢

你繼續發表你理論我都叫會望吓
改名呢啲咁低質真係要永久封鎖

g持

屈返佢一萬幾千

撐你

一定要玩撚大佢，支持你

屈蛇得閒覆po唔得閒貼地契

話你呀 冒牌貨

最緊要佢知驚
啲老一輩人好驚俾人拉
冇諗過拍膊頭就搞到咁麻煩

玩到爆血管

都係
不過說服力高啲？

拍膊頭咁大件事 算唔算性侵

總之要揸正嚟做玩殘個廢中
廢中成撚日話依法治港
求仁得仁

g持

幾廿歲人仲成隻小學雞咁，港獨呢d大事由你帶頭唔怪得次次都仆街啦

要求執法就小學雞呀五毛狗?
差佬郁啲就砌示威者你唔講小學雞?

芝麻綠豆嘢都咁在意，點做大事呀
比人掂一下都報警，仲點搞港獨

[弱智]專登揀清明掃墓
封鎖時間：8-21
解除封鎖

屌你老母死毒撚block就block啦，咁都要出嚟搏關注，叻啦

小小事可以玩殘廢中
執法係黑警一定要做
why not呀五毛

玩殘個老坑，又記一功
港獨靠你！

可以

無乜關係
有無說勝力睇你份口供點俾
除非你話俾人打到爆鳩晒缸
否則你只係俾人拍一野驗傷都唔會驗到咩野
反而現場仲有無其他證人仲緊要（cctv都得）

One against one case唔係去唔到
但會有空間俾個阿叔走得甩

拉左未？

冇人話關港獨即刻成事喎五毛

好thx

推

完
等通知決定告唔告

好多扯貓尾係到轉移視線

啲五毛
普通襲擊都要spin去港獨

估唔到果個扮有錢嘅屈機男...吖唔係錢七男仲有面上嚟

又有五毛轉移視線
普通襲擊關港獨咩事
當見到我真係有做嘢就唯有屈我係間諜

去睇下普通襲擊定義先啦五毛

下
我而家俾人打喎
完全冇distract件事

上次美領我守咗成晚
poly我又一支公出動
你做五毛扮中證要做下功課先唔好交行貨啦

報警要求執法俾你隻五毛講都戇鳩嘢
不如叫黑警放咗示威者咪撚告襲警啦既然咁諗鳩

係咁鳩叫話好痛
我隻手用唔到力呀
啲神經斷曬啦
驗傷都係咁嘈
係咁話無錢好痛呀

關囝

呃唔到醫生㗎

隻手咁樣fing鳩埋個醫生
拖鳩佢
夠曬麻煩就有人主動和解

隻手識fing即係冇骨折冇神經斷啦...

有人証實先講啦

可以,傷人唔一定要有傷勢
只係因應傷勢告唔同野

例如扮貼樓契兇鳩佢

關sir

驗到弱智告唔告得入

鎖佢去葵涌

屈蛇咁得閒 貼樓契未

點解每次支那老師五毛關都話畀廢老打博同情？但佢班打手又會信。

五毛關又靠班打手打飛機博同情，悶唔撚悶呀支那老師五毛關

弱智都唔撚會信你條支那老師啦垃圾

]點解每次支那老師五毛關都話畀廢老打博同情？但佢班打手又會信。

五毛關又靠班打手打飛機博同情，悶唔撚悶呀支那老師五毛關[/quote]弱智都唔撚會信你條支那老師啦垃圾[/quote]

五毛廢撚得過你前名:未來撚阿廢

條友應該冇諗過噉就要上庭

支那老師五毛關隱暪係支那教書4年又扮睇唔到

五毛關隱瞞係支那教書4年，一直迴避支那教師身分直到我出左呢個post迫五毛關今日親自同佢班打手回應了。

知驚嗱死廢中？

你真係好撚煩，成日洗版

冇咁快
但我覺得機會大
有證人

你主人五毛關洗版你班打手又扮睇唔到？

樓主好勁
香港社會民主又行前一大步
又解決咗一個廢老

有次個阿伯喺天橋一野拍落黎我怒啤佢差d郁手發現係我同學個老豆

呢d case加上關蛇既機智，7-8碌絕對唔難，個廢老準備坐住監過世了

加油啊

五毛關打手睇唔撚睇到你主人支那教師五毛關日日洗我版呀垃圾

五毛關打手答下我啦，見唔見到你主人日日洗我版？做乜鳩又扮盲扮啞呀垃圾打手

你班垃圾五毛關打手剩識追住主人條撚黎含，慢慢含啦含撚打手

hi

講d野好似查b

hi 你老母咩人形豬支那老師，減下肥先出黎博上鏡啦屌你你老母

冇話錯你吖五毛狗

好俊俏喎，唔怪得阿伯都要抽你水啦。

上大陸教書既話人五毛
係我眼花

gchi

五毛民國復興(未整容)

加油！

驗個傷已經係Legal proceedings 關sir好波

支那教師

點解每次支那老師五毛關都話畀廢老打博同情？但佢班打手又會信。

]點解每次支那老師五毛關都話畀廢老打博同情？但佢班打手又會信。

五毛關又靠班打手打飛機博同情，悶唔撚悶呀支那老師五毛關[/quote]五毛廢撚得過你前名:未來撚阿廢[/quote]支那老師五毛關隱暪係支那教書4年又扮睇唔到[/quote]

公平d黎講，係五毛關同佢班含撚打手屈毛架

五毛關被踢爆係支那教師被圍屌圖

報已上

撰文：黃廸雯
2018-11-11 23:34
最後更新日期：2018-11-12 00:20
有市民於今日下午，在東涌舉行示威活動，過程一度混亂，大批警員介入維持秩序。

警方發言人表示，下午在東涌拘捕1男1女，涉嫌「普通襲擊」。

其中，下午約2時50分，一名30歲本地男子報案，指他與一名59歲本地男子，在港鐵東涌站對開因瑣事爭執，並被該名男子以手襲擊。他肩膊受傷，清醒被送往北大嶼山醫院治理。警方經初步調查，拘捕該名59歲男子；及至下午約4時55分，一名35歲本地男子報案指，他在慶東街以手提電話拍攝現場情況，其間一名72歲本地女子企圖搶去其手提電話。警方經初步調查，拘捕該名72歲女子。

案件交由大嶼山警區刑事調查隊跟進，兩名被捕人士現正被扣留調查。

岩岩睇新聞有報

連港共派都勇武過講獨派

係咩五毛?
哂少少時間就嚇到廢中標尿
why not

原來你d時間咁寶貴
唔怪得知可以通宵排隊等遞信請願啦

辛苦了，好好養傷

你啲光陰就用嚟幫中聯辦含撚
夠哂賤

賺支那錢但親力親為用行動嚟反共 vs 口裡反共但無實際行動

傻嘅都知應該要支持邊個

樓豬加油

好

我會依醫生指示食panadol 500mg

岩呀 又打稻草人

Ho ball

.

你睇下佢舊post了解下佢返黎香港既原因先啦

加油

好似你毒喺屋企就最好喇

打咗幾耐呀篇濕鳩文
支持你再開post講呀五毛蔣狗

點解要證明畀你睇?你咩料呀？你垃圾五毛嚟咋，睇到自己咁高

極度容易受傷的獨撚

我學歷關公眾咩事
你傻撚咗呀五毛？

係都要玩殘藍絲廢中吹咩？

葛佩帆自己申報係碩士學歷
而家我冇打算公開學歷
係俾你之前起底㗎傻鳩五毛蔣狗

佢可以完全唔理香港發生咩事
但係佢選擇以行動對抗不公義
呢點已值得支持

無限放大佢返大陸乜乜乜
再抹殺人哋為香港所做一切

無限放大佢返大陸啲嘢又係乜邏輯

自己做唔到聖人但係要逼人做又係乜邏輯

支持佢以行動反共

上得大陸做野
仲要係教書
分分鐘係大陸派佢過黎搞事

你分分鐘係外星人添

唔拍你膊頭 唔通拍你個頭呀

點至唔算其身不正

口裡反共但無實際行動就好好？

佢以行動抗共你都係當無件事存在

鼓勵大家鍵盤建國
有乜事都話不了班人
更加似係嚟搞事

唔通你識咩
你搞咗啲咩政續出嚟呀傻鳩五毛蔣狗

起碼我真係反到
唔似你做五毛鍵盤賣料畀大公報喎

好大機會入到罪條藍絲罪
五毛蔣狗你唔妥呀？

做少少嘢好過你乜都唔做

喺度鳩屌以為自己做咗嘢嗰下先慘

做少少嘢就狗衝盲屌

意圖打壓本土運動

做到你咁都好低汁

報咗警先
有人證你同我定
就算判守行為
起碼件廢中要驚一頭半個月
咦？DOJ charge呢啲咁深嘅英文都識
有去進修英文喎五毛蔣介石

點解咁耐都唔bam蔣囝

連囝點做嘢

人證你都要人身攻擊喎五毛
指控藍絲打人就係院友
諗嘢咁奇怪你似係青山院友多啲

差佬告女示威者用胸襲警唔知算唔算小學雞呢五毛蔣介石?

/

上次叉我頸條友咪告得入囉五毛狗
原來重有糧出架你?